終於見到大波華！

好滾動

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (12)：
1 .放負
2 .放負
3 .放負
4 .玩膠
5 .放負
6 .放負
7 .玩膠
8 .玩膠
9 .分化
10.放負
11.放負
12.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月28日國泰員工集會「無咗份工唔怕，最怕係大家無得出聲。」

同日#protestToo #MeToo 集會「斷骨可以好返，但受到侵犯侮辱， 心靈的傷害可以很大。」

「文宣」

意見及舉報：